喂! HKDI既朋友! IVE既朋友! 罷課啦!

星期一 九月二
12點 i大地下集合
12點半 跳閘去中大集會

記得帶口罩 BlackBloc

記得share比你既i大同學

-------------------------------------------------

【HKDI】 我正式宣佈HKDI都搞罷課！！！

推

青i邊到等啊

暫時得DI會集人

可以過黎
可以直接去中大

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

幫推

香港公開大學李嘉誠專業進修學院罷課關注組

我呼籲各位同學帶多件t shit，用嚟蒙面。
罷課嘅就矇住咁罷，罷唔到嘅就矇住咁上堂

你個名

屯i有無?

同問

LM

LWL / HKDI 有無tg group可入

沙田IVE

葵涌IVE

觀塘IVE

柴灣IVE

李惠利IVE

黃克競IVE

青衣IVE

屯門IVE

摩里臣山IVE

HKDI

Thei

會前往中大參與罷課的同學可加入HKDI 同學發起的群組

Push

罷